警方指昨晚在元朗拘捕61人

警方指昨晚在元朗拘捕61人

元朗721暴力襲擊事件發生8個月，大批市民及黑衣人昨晚在元朗多條街道聚集，警方先後施放催淚彈及胡椒噴劑驅散，制服多人。警方指，驅散及拘捕行動中，一共拘捕61人，分別47男14女，年齡介乎15歲至62歲，涉嫌非法集結、襲警、刑事毀壞及藏有攻擊性武器等。

警方指，昨晚約8時起，有示威者在元朗西鐵站、大棠路、又新街、建業街、合益路及宏發徑一帶非法集結，有示威者用膠箱、鐵欄等雜物堵路，阻塞交通，又有示威者縱火、焚燒雜物及投擲汽油彈，嚴重危害在場人士的安全，警方多次警告無效，採取驅散及拘捕行動。